成日開口埋口話做gym果啲柒頭

岩先剪頭髮聽到隔離個中坑
係咁講自已做gym既野
話自己操左好耐去過好多gym話邊間好邊間唔好
話自已深蹲做左幾多百kg
又話自己做到十幾下引體上升
屌你老味佢一起身睇撚到個身型
係呀bob+skinny fat😂手臂仲幼撚過啲呀姐
當堂笑撚左出聲 幫佢剪髮條友個身型都firm過佢
識得啲大隻佬朋友都好低調唔會下下同人showoff
依啲撚樣真係柒唔切

讀好d書先笑人啦
firm過佢

冇相我話我180 67kg Ecup都得啦

有咩問題？

尖沙咀Physical每朝7點幾有個黃色背心阿叔
係度教個後生仔操野
個後生仔應該想考紀律部隊
但個阿叔冇料到個後生仔又信晒佢

引體上升隻手keep住唔上唔落，郁幾寸就叫做一下
由一數到十就叫做完
之後叫個後生仔用條帶拖住兩三餅係度立定跳遠
跳四五下又練完轉第二個exercise

我祝個後生仔好運

有咩問題

巴打快d走啊 我黎掩護你